一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷指譽宴迫員工打針合理，報導全為支持譽宴意見，沒有任何反對聲音。有美化譽宴、公器私用、報導失實之嫌！

幫推